แอพ
แอพ
แอพ
แพลตฟอร์ม
ซีอีโอ
พัฒนา
เกม
บน
สมาร์ทโฟน
ระบุ
รัฐประหาร
ไทย
โอกาส
ดี
คน
บ้าน
ส่วนมาก
JakobLykkegaardPedersen
ผู้
ก่อตั้ง
Playlab
บริษัท
ผลิต
โดยเฉพาะ
สาย
เกม
บน
สมาร์ทโฟน
สัมภาษณ์
เว็บไซต์
VentureBeat
ทำ
รัฐประหาร
ปี
2557
ผลดี
พัฒนา
เกม
บน
สมาร์ทโฟน
คน
มักจะ
บ้าน
ส่วนมาก
Pedersen
ระบุ
ประเทศ
ไทย
ตลาด
ดี
ภูมิภาค
ใช้จ่าย
ค่อนข้าง
ดี
ค่าครองชีพ
ที่ต่ำ
ทำ
รัฐประหาร
ปี
2557
สภาวะ
ดี
สำหรับ
พัฒนา
เกม
บน
สมาร์ทโฟน
ผู้คน
ส่วนใหญ่
เลือก
เล่น
เกม
สมาร์ทโฟ
นอ
ยู่
บ้าน
แทน
สวนสนุก
นั่นเอง
ระบุ
เพิ่มเติม
ภูมิภาค
นิยม
Android
ทำ
ประสบ
สำเร็จ
ภูมิภาค
เข้าใจ
แตกต่าง
ตลาด
แต่ละ
ประเทศ
โดยเฉพาะอย่างยิ่ง
เรื่อง
ราคา
ใช้
carrierbilling
ช่วย
ซื้อ
บริการ
inapppurchasing
เพิ่มเติม
ที่มา
VentureBeat
Topics

ThailandPoliticsAppMobile

